{
  "data": {
    "type": "people",
    "id": "2",
    "attributes": {
      "slug": "2-margareta-ebner",
      "title": "Margareta Ebner",
      "template": "person",
      "links": {
        "wikidata": [
          "Q68268"
        ],
        "viaf": [
          "64260075"
        ],
        "gnd": [
          "11868759X"
        ]
      },
      "name": {
        "de": [
          "Margareta Ebner",
          "Margarete Ebner"
        ],
        "pl": [
          "Ma\u0142gorzata Ebner"
        ],
        "ru": [
          "\u042d\u0431\u043d\u0435\u0440, \u041c\u0430\u0440\u0433\u0430\u0440\u0435\u0442\u0430",
          "\u041c\u0430\u0440\u0433\u0430\u0440\u0435\u0442\u0430 \u042d\u0431\u043d\u0435\u0440"
        ],
        "en": [
          "Margareta Ebner",
          "Blessed Margareta Ebner"
        ],
        "sv": [
          "Margareta Ebner"
        ],
        "nl": [
          "Margaretha Ebner"
        ],
        "es": [
          "Margareta Ebner"
        ],
        "fr": [
          "Margareta Ebner"
        ],
        "ca": [
          "Margareta Ebner"
        ],
        "oc": [
          "Margareta Ebner"
        ],
        "it": [
          "Margareta Ebner"
        ],
        "nb": [
          "Margareta Ebner"
        ],
        "da": [
          "Margareta Ebner"
        ],
        "nn": [
          "Margareta Ebner"
        ],
        "sr": [
          "\u041c\u0430\u0440\u0433\u0430\u0440\u0435\u0442\u0430 \u0415\u0431\u043d\u0435\u0440"
        ],
        "hu": [
          "Ebner Margit"
        ],
        "cs": [
          "Margareta Ebner",
          "Margarete Ebner",
          "Margareta Ebnerov\u00e1"
        ],
        "sl": [
          "Margareta Ebner"
        ],
        "ar": [
          "\u0645\u0627\u0631\u063a\u0627\u0631\u064a\u062a\u0627 \u0625\u0628\u0646\u0631"
        ]
      },
      "content": {
        "de": [
          "katholische Mystikerin des Mittelalters"
        ],
        "it": [
          "suora tedesca"
        ],
        "en": [
          "German nun"
        ],
        "nl": [
          "Duits dagboekschrijfster (1291-1351)"
        ],
        "cs": [
          "katolick\u00e1 mysti\u010dka st\u0159edov\u011bku"
        ]
      }
    }
  }
}